商場附近好多防暴狗 成班係度你眼望我眼

猜輸落去巡 大sir涼冷氣

淨係見到車見唔到狗喎 師兄

好多區都有

兜面影咩5架豬籠

好多狗，但一隻都影唔到啫

蓋清小心

蓋清真手足去深水埗比狗跟即上141避

原來你係葵青撚

蓋清點睇波台咁多五毛

坐係度收錢

外國幾時都肯武力支援香港 快D開戰啦

唔好要yoyo擔心

今晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未

蓋清

呀蓋有冇比狗𢭃過

俾人拉過